# simpleSB
Command :
me          = Mengirim Kontak Sendiri 
speed       = Test Kecepatan Bot
spic <tag>  = Kirim Foto Profile yg di Tag
scover <tag>= Kirim Foto Cover yg di Tag
tagall      = Tag Semua Member dalam Group
ceksider    = Mengecek CCTV
offread     = Tampilkan CCTV

source : linepy by https://github.com/fadhiilrachman/
